LF2 算唔算係90後嘅共同回憶？

檔上跳

而家仲有玩

仲記得地獄火炎點Chok....
金鐘罩>擋上跳擋右跳擋下跳擋上攻

擋跳攻擋跳攻攻跳跳攻

Louis攻擋跳爆甲louis ex

最記得邪鬼招大好複雜
已經唔記得晒點chok

R lf2?
普通lf2 就咁擋上跳定擋上攻

好似係
防上攻防上攻防下跳最前跳..之後唔記得晒

大個左,問番唔少差唔多年齡既女仔

10個有7個細個都玩過

我家姐都有玩

忍者可以用分身變無限邪鬼

弓手吹簫

仲記得段音樂

玩到會改檔 雖然好廢

一樣

之後話整左隻新game,但唔知宜家點了

3上2

Hero fighter?

仲玩過火影版
幾正
d 招式大部分跟足

好似玩過
我玩過一隻lf5
有隻綠色頭巾卒仔勁屈
不過之後搵唔返喺邊度down

yes

強化版有隻紫色既角色
絕招係全場秒殺,但好難chok,又長又要夠快

冰火佬基情合體

地獄永死魔王拳 ?

之前有個今年中四女仔話細個玩過 我覺得好驚訝

防跳攻防跳攻攻跳跳攻

細個成日係度研究點自創角色自創技
仲記得整到個Monk識金鐘罩
呀Mark識出波

我剩係改啲低端嘢
改到全部啲技唔使用mp

你呢個f6都得啦
btw留名

有玩過LF2 但唔知點解掛住LFO多啲

玩強化邪鬼
勁到無倫

整到咁反而唔鍾意
冇玩過

基本人物最勁一定係火佬

利申鐘意玩冰佬

想當年 喺公司用透明人打贏曬d同事
諗返起都開心

透明人好似有得用普攻屈死人？

印象中有隻mod叫R-LF2
改到啲招好正

Rlf2隻透明人招大中左 玩家連icon都無埋

我都係用透明人同人打 好似廢左武功都揪贏你咁
利申唔同lf版本都玩過 包括lf2,lf3, 比人改到仆哂街嘅lf2同埋lfo

果陣認真打 有打d濕鳩比賽

最好打一定係箭佬 無血狂屈吹笛
之後搞到比賽要限佢吹笛次數

跟住Davis都屈 因為招升龍拳比人暈左都出到
碌地果時又可以即出
有年有條友屈到對面woody出虎翔霸
佢可以碌地之後升龍霸硬扣對面兩野
之後連Davis升龍拳都比人限埋次數

真係回憶黎

之前為左玩唔同版本既LF2, 係咁download不知明檔案, 中過唔少毒

玩過有隻mod 有隻角色叫777（唔關依家個777事 ）企係度就會噴一堆冰球火球，碌地就會成場地下都會爆炸，仲有招會不斷分身，最後太多分身hang埋 有冇巴打玩過

四個人同時係同一個鍵盤上面玩

lfo-lf2同seed lf2有無人有印象

我都係